有冇人做過uniqlo gu 外判

呢排好窮想返下工 以前聽過外判幾好做 但搵唔到 係唔係要人介紹

好閪 啲pt ft點鳩你做野

呢度有請 唔知仲有無

樓主係咪被海x雅呃錢，有冇tg聯絡下？

係呀
Tg: superuglygirl

呢期Gu 翻翻下cut更

咁誇張 市況咁差咩 係咪70蚊一粒

65